以前啲人成日講：入城入城

去到依家啲人就講：入城大入城大

華夏文化倒退